[冇人睇]MLS 總決賽 Toronto vs Seattle

冇人睇

Toronto FC

睇緊
利申：TFC撚

好重火藥味

冇redbull

屌 差D入

溫哥華人但今日一定撐Toronto FC!!!

睇開英超睇呢啲波真係好嬲

有綠人還我90分鐘決賽

所以呢d波真係最好入場睇
主要睇氣氛
有次睇whitecaps坐正係fan club section
成場唱歌由開波唱到完場
勁正

入場睇真係好正
上次入場睇eastern conf. final對montreal 個氣氛一流
踏stand，Viking Clap，人浪，唱足全場
好彩最後係TFC贏

想買都買唔到飛

巴打今日做乜唔入場睇

果場咁啱我係pub到睇，睇到O晒咀，諗住final有杜奧巴睇

stubhub 炒到幾錢？

唔係Toronto